關於鐳射槍嘅咒語，有冇哂銀紙同學

求助，到底同鐳射筆有咩關係
「報紙、油墨、金屬、易燃」

啊蛇你哋係咪以為個個大學生都真係廢青不學無術之餘仲冇常識？
定想話畀大家知你地同大公文匯一樣咁廢，
廢話連篇都算，連用嚟墊枱食飯都唔配？